
## Bellotero io

Proyecto prueba para Maniak
El proyecto fue creado vía create-react-app por rapidez y practicidad

Se corre ejecutando:
### `npm start`

Corre en el puerto 3000.<br>
Abre [http://localhost:3000](http://localhost:3000) para verlo :).

### Detalles
El proyecto incluye un archivo `.env` en el cuál inicialicé constantes<br>
de uso común como base_url etc que evidentemente en un proyecto
en producción no se incluiría, pero para efectos de practicidad está incluído.

### Dependencies
Bootstrap <br>
Axios <br>
Redux Thunk <br>
Font Awesome <br>
Google Fonts <br>
Redux <br>
Stylus <br>
